有冇人覺得kolor隻角力場好正

聽一兩次會覺得好悶
但係越聽越有味道
好有kolor一向既特色

Solo幾正